[快過831] 被指控誤射導彈擊落烏航波音客機 伊朗轉軚願意交出黑盒數據

Tl;dr: 伊朗境內墜機 有目擊者影到架機係天上已經著火 美國情報人員話衛星係墜機之前紅外探測器偵測到疑似發射導彈既反應 伊朗本來拒絕交出黑盒 呢兩日轉軚願意交出黑盒並邀美方人員加入調查

Source:Reuters

已經改好數據

lm

中俄都唔幫iran

侵侵： 屌你，我影到射落黎，唔俾我加入就爆你大獲

阿e: 對唔住，我俾你入，大家有咩坐底傾傾去

講撚左依單野係伊朗撚既春袋啦